Creez une base de donnée ayant pour nom : libDiscount
Un user ayant un role admin nommé testCda avec comme password : 123

Une fois le programme lancé, avant de vous connecter lancez le script ( dans le même dossier que le ReadMe )
Il permettra d'ajouter des catégories de niveau scolaire, un administrateur du site, 
une table d'archivage d'annonce ainsi qu'un trigger qui place les annonces supprimées directement dans la table d'archivage.


Pour acceder a l'espace administrateur, connectez vous avec ce login : admin, password : cda.
Vous pouvez egalement vous y rendre en tapant /admin vous serez redirigé vers l'espace de connexion si l'admin n'a pas encore été enregistré.


Je m'excuse par avance du style des pages, je n'ai pas pris comme priorité de faire quelque chose de joli.
Idem pour la consctruction du code, je me suis rendue compte petit a petit des erreurs et éléments non pris en compte. Il m'aurait fallu quelques jours
supplémentaires qui tout re-coder. 
 